想問絲打們買裝手提電腦既背囊通常係邊買

部手提電腦都有14寸
女朋友咁岩需要一個, 想買個做聖誕禮物, 預算500-100

500-1000